［冇圖］本土街頭 繩縛 露背 白滑少女

層龍勇士

點屌得落

人哋去緊荒島要話你知？

這是真愛

日式叉燒就係咁整

。。。。。。

扎肉

真愛

貝多芬

以前唔係咁的

兩個女朋友（物理

殺龍巴絲

And if you stand there and look at the two of them you begin to wonder to yourself: DO THESE PEOPLE FUCK? Is this man actually capable of fucking this woman? It doesn’t seem "structurally" possible that these two people could achieve penetration. Maybe they’re in that Cirque du Soleil or something.

真愛既野你識條撚咩

一睇到張圖個人就想起鋼

最尾果張瀨左屎?

做愛永動機
是但一邊用力屌下
肥肉d反作用力彈返轉頭
另一邊d肥肉d反作用力又撞返返去
完全唔使用力

真識食

有陣時 肥同樣衰都唔係問題
但咪撚著到令人望先得架 望完又唔開胃
抵比人擺上網

心理時鐘

大波妹

屌塊lats

去行山